重貨Tsm 睇著班傻仔買中芯 哈哈哈

割韭菜

TSM慶祝區

利害了 我的國

叫哂朋友拎政府回水果一萬轉買tsm了

大陸仔先買中芯

助長外部勢力 犯法喎😂

中國香港傻仔特別多

40放左又要話你知咩

蟹仔蟹女

台灣是我黨領土一部分

TSM 51同56都買過，但呢排都升得急
我已經62同67賣過各1/3
衣加睇情況再考慮點處理最後1/3

點解要賣

痴線買左點可以賣架

我strong hold到退休架諗住

打完飛機未

之前40幾走咗

中國厲害了

我發覺中國香港人抵死

出面禁多好股唔買
係要買中國香港A50

唔割你割邊個

一年升左幾倍 跌少少就打飛機

點解冇amd份

重貨nvidia 睇住班傻仔買tsm

升得過急係危險既事, 唔好升到hi大佐
升得越快, 越要減持
股票, 唔等於間公司
問公司幾強大幾健康都好, 股價都可以唔跟反跌
幾廢幾冇用都好, 股價都係可以係咁升

希望你係果位

下 我 4x 坐上黎
賺左50%

如果你同時期買中芯就算計依家跌左都賺幾倍啦 仲50％

你確定你係果位？

9唔搭8

Show 個T 睇下

傻仔黎既 唔好鳩up 拎証據睇下 股神

你話自己買tsm笑人買中芯 結果係你揀錯tsm show咩t

終芯連tsm車尾燈都睇唔到啦
要追上依嫁既台積電我諗都要10年
但10年後人地去到咩世界都唔知

錯你老母 行撚開啦 弱智仔

T 代表咩都唔知

正所謂大話怕計數
Tsm現價64 你賺得50％ 姐係起碼40幾果陣買 股災最低價42 我當你最低價買
果日係3月19號 中芯當日11.9 今日大跌後都28.75
你有無揀錯 一目了然 點吹都無用

Sony 都幾升得

其實係, 唔好淨係睇價, 睇埋個時間值
老實講, 有咩好比, 我PRTS 2日賺佐30%又話比你聽咩

你係咪on9 架 計埋股息未？

放十年睇下點 😂
中芯變龍芯

咁你10年後先開POST啦
特登開個POST比人笑 你唔提自己賺幾多都仲有得吹

你幻想FF買中芯賺多d
希望你唔係摸頂44.8買
兩日內曾經跌到27.5放
兩日內-38.6%果位

陰鳩公
兩日2days two days比人殺左近40%本

唔通摸頂買今日最低位放 輸左40%既又同你講咩

我就短炒左一日姐執小小
不過你自己重貨TSM笑人 結果比我踢爆係自己ON9

行開d 啦 乞衣 要存在感去第度乞

算啦 廢事玩9你 都計晒數 你撐都無用 88

快去all in 中芯😎👍 行動最實際

樓豬係勁嘅一早就應該出post 而唔係馬後炮攞彩
利申有揸緊tsm 覺得你好on9 only

中芯潛力高

On9邊夠你黎 不敢當

現價入唔入得

TSM呢類Production廠市場唔鍾意俾太高估值，雖然我一直好睇好佢

呢排升得太急睇走勢都差唔多回調，同埋納指好似由上星期開始risk off，大型tech股同好多軟件，雲端股好弱。

on9仔禁中意話人on9
但唔照下塊鏡睇下自己有幾禁on9

衝出黎比人吊 第一次見

多謝你意見 但我唔睇短線

風險問題
買tsm=穩定龍頭成長

你嘅回應完全係辯論金字塔嘅最底層

我係金字塔底層
你係地核最深層

重點係佢揀錯 如果你講長遠你都起碼升幅多過人果陣先開POST唔係依家 同期人地賺接近200% 你賺50% 數都未識計但係又要笑人傻仔

利申我都仲持有TSM, 但都覺得樓主好無謂
自己出post拎存在感又想笑人地買中芯
都唔知做乜

如果你重貨all in大部分既錢落一隻股, 我就真係笑鳩你喇

唔洗理佢 由d 傻仔去買

你持有咩我冇興趣知 thanks

我都入咗TSM
不過係高J

26蚊入見勢色唔對38蚊走左
無垃圾股只有垃圾傻散
大把人一手好牌都打成pet屎咁

放心啦 tsm 跌得果1% 分分鐘升番轉頭
唔會好似中芯一日跌20%

中芯用緊垃圾技術 垃圾就返谷底啦
TSM升左咁多日而家回調 先跌一兩%都俾人串
中芯今日跌24%?

所以我選擇strong hold
TSM台妹咁優質
當然唔放

香港還是有清醒既人 感動

視乎買入價嘅
咁嘅市買tsm都唔算醒目

In tsm we trust

買2nm 唔好
係都要買傻閪中芯

用中芯黎同台積電比較 真係傻
都唔係同一個水平 我錯了

不如諗下
如果tsm 係hk listed
個市值會唔會仲咁低

應該會高過Tencent alibaba

那盤中重跌緊 訓醒就升緊
冇事後孔明

我自己都睇好TSM
中芯攞嚟打飛機割韭菜就得

佢香港list
must抽

中芯當炒 創仔咁玩

Tsm 新高啦
中芯呢？

點買tam

依家買TSM即賺53%la
唔通買中芯咩

都有新高㗎
不過係A股

重唔換人仔買？
買左比唔比賣架？

我彩佢都有味
中芯？落返10蚊先考慮買兩手玩下

10蚊都唔會考慮 😂

我話考慮姐
10蚊既時候就諗5蚊4手
如此類推

tsm 又創新高
中芯呢？

原來做PR都幾好搵,有咁多閒錢買股票

其實一個健全既社會係要有唔同聲音
無論政府，網上討論或者街上面
就正如樓主你都係覺得自己講既野有道理先會上黎開Post,如果唔係響香討互相圍爐就得啦，仲邊洗係到同我地廢Up
依加個問題就係唔止唔比講唔同立場，連你講真相，總之影響到某d人既利益就會犯法
個問題唔係公務員應唔應該黃，而係一個政府容唔落有唔同立場既員工，咁到底係件好事定壞事？

樓主你去左邊呀？乖啦快d答左我先啦

訓左冇睇
中芯現價做幾多

又插到冇水花 好彩落左車

4日跌快50%
笑話一則

邊個俾你串中芯架？

炒韭菜芯唔好笑
最好笑係40蚊樓上入咗貨唔識走既人

果班係腦殘愛國粉紅蛆，笑死我，咩後追落後，話TSM PRICE IN左。

中芯會唔會跌到毫架 好擔心

我又無買不過由你買既時間計升幅仲係高高tsm 面對現實啦

你繼續買已經可以放入博物館技術啦

不出5年 翻一倍at least

有tsm唔買
走去買支芯
仲話40蚊走撚左
有橋唔行
走去游水過河
今次好彩俾你游到過對岸

TSM翻一倍？

我細細個就聽過龍心
In 981 i tr7st

+5%

人呢？

你條傻仔我計晒數比你睇仲係唔知醜
TSM年頭到依家升左16%
中芯升左145%

我計你自稱最低位入 都係升左先50-60%
中芯如果同期買升左接近200%
可唔可以唔好咁柒

月頭計呢？

日計呢？

淨係計跌果日好唔好呀 真係傻仔黎
係都要衝出黎比人笑

不如你用招股價比啊瀨尿牛丸阿苯

重點唔係我用邊日計
你係買果日計 咁先證明到你買錯

計下月賺幾多先啦

突然唔識計數？

有咩好嘈 貼單啦

+1 又唔貼單, 藉咩笑人?

我真係未見過人柒到咁 你係咪咩都唔識人地叫你買咩就買咩果啲弱智仔黎
6月中芯最低價17.26 今日係29.35 升左70%
TSM 6月最低50.54 今日69.65(計埋你盤前) 升左40%都唔夠
你自己話計月架 唔好又話我蝦你

今個月7月 回到過去？

7月完左啦? 你到底係咪弱智架?

有咩好吵各有所愛

我都唔知架 本身都無理佢 突然通知迫我串佢

咪撚燈pls

申利 49蚊重貨

活在過去既廢物

唔好理個傻仔啦
識個客中芯執左幾百粒
咪繼續笑人大陸仔囉

吹到咁大
靠你買到tsm 巿值過番 阿里貼700

講真TSM真係冇晒水位, 中芯當頭先個價企得好硬, 今日鐵底28蚊走唔甩, 長線睇一定唔會跌穿10蚊, 驚西咩講真

中芯鐵底28?
現價27喎

人呢？27啦

人？

同我死出黎 27啦

尾市 港女跳水 全部都插到仆街

真係唔撚識

美股咁多隻，tsm算升得好撚慢做咩買佢

訓得幾好 又升啦

hi,我假膠架咋唔好咁啦
（利申：tsm 340股）

早講 抱歉

7蚊買 40蚊放左

今日鐵底26蚊?

tsm 點買? 有冇係香港掛?

26蚊有支持放心

美股

中芯2x 比盡

冇美股account可以買住981先, 都係果d野姐

70

tsm 就71

台灣領事館

台積電現價幾多
中芯現價幾多

訓左冇睇

今日鐵底26蚊

到月底目標價gogogo到20蚊

[更正]

講真TSM真係冇晒水位, 中芯當頭先個價企得好硬, 今日鐵底25蚊走唔甩, 長線睇一定唔會跌穿10蚊, 驚西咩講真

20蚊有支持位信我

tsm 信徒

今日又10%

中芯呢？

熊左中芯 1000%

正呀

日日數錢 台積電 gogogo

有貨勸你今晚要止賺喇

傻既 加左貨啦

重倉左
一隻綠頂晒其他廢鳩

已經好過入中芯果班

買得3張call 屌

76 啦喎
中芯呢？

15%

想問中芯去左邊度?

TSM都係中概股黎

上面串柒柒班on9呢？

送錢比你都唔要

係都要買中芯

中芯現價都升左3倍
TSM 呢？

活在過去？

中芯十年升左幾多？

其實晶片龍頭呢個價會唔會都太低？
樓主覺得會上到幾多

無上限 有錢就加d

20蚊有支持位信我
到時再反彈

53 60都入左啲 而家爆左上去我都仲想入

TSM

樓主

淨係一星期升負40%已經嬴晒

死啦正股48入
岩岩食左隻call
仲係好想加貨

17蚊入市
到時再反彈

點解會有中芯打手

是但啦條柒頭賺少咗咪心理唔平衡囉
見佢針住中芯就知佢幾嬲，又唔見佢笑人買intel

加注否？

根本有睇開it野
就知14nm (仲要唔過一半產能）係幾咁落後
您睇intel 得10nm仲自high 玩足幾代
Amd一出7nm
Intel 即刻褲都著唔切話要追番,都仲要等到22-23

仲要比大行吹到上去擺明谷高個價走貨拎錢入A股

好彩個倉有tsm拉一拉，其他隻隻跌

中芯兩日都10%啦
跌咗....

利申981 、TSM兩邊都有貨

已加

中芯粉紅呢？？？

中芯呢一個月表演如何？？

做緊55nm芯片！呢鋪中国製造2025發達

成個post 唔講Sharpe ratio 真係得啖笑

ASML得兩個客仔都300幾, TSM 得70幾.....點睇都100以上

樓主

點睇nvda

很好 但唔係現價買
佢有自動駕駛chip

2選1 都係台積電

Tsm仲有得升？

Intel遲吓諗住代工添一定搵中芯

星期一 整個sp 入貨先

你話啦 加左貨

唔止

最近睇左條片, 指華為發明左碳基芯片, 指佢的性能能夠妣美TSMC 出的芯片 (尤以28nm, 14nm 為主)......查實呢個技術係咪真係咁勁, 好想有人解答下。

台積電研發緊2nm

14nm 係 iphone 6s 技術

Intel會唔會有短期反彈

反彈一定有 唔係點割

好彩掃晒amd tsm intel貨

56k夠用嫁喇

我知, 但其實最高端的芯片, 只係for 最高端的手機, 大陸的手機市場係中低端的需求大過高端手機, 所以其實中芯真係可以以量黎搶market share.....

但問題係碳基芯片係唔使做到好精細, 它的效能都可以妣美14nm, 呢下係令我有點擔心, 中芯係咪真係仲可以維持到現有股價, 感覺上呢隻野炒過龍, 佢毛利率仲低過同業華虹。睇返中芯份業績, 其實它的revenue growth rate 真係唔高, 但net profit growth rate 就明顯高好多. bottom line growth > top line growth. 本人擔心的係它最近net profit賺多左咁多, 會唔會係因為有中央補貼咋。

股價會反映一切

好驚佢好似9年前果隻3800/750 咁, 果時太陽能板塊又係勁炒, 3800 當年炒到5蚊, 而家跌左接近90%.....因為當它一無左中央補貼/政策支持, 它就玩完。

聰明人唔會買中國香港股票

今日中芯點？

芯你老母片咩 晶片呀

[更正]

講真TSM真係冇晒水位, 中芯當頭先個價企得好硬, 今日鐵底24蚊走唔甩, 長線睇一定唔會跌穿10蚊, 驚西咩講真

如果美國話要制裁中芯 咁會點？ 投資者要唔要計算
下安全系數。

Intel tam amd都有買 心情好撚複雜

香港點買台股?

香港小粉紅呢？

香港小粉紅呢？

活在過去

止賺？

人呢？ 升得慢？

有冇可能呢？

早三個月買apple，升足一倍，買完走撚埋啦師父相對其他高質美股升得慢係事實

時間可唔可以返去3個月前？

有ADR

後悔冇all in TSM

昨晚發左個夢，中芯會上到70以上，但似乎事與夢違

利申:上星期一跌到26.75入左10手，星期三上返28賣左2手，依家仲手持8手

真心笑到最後
但我揀咗nvda

早三日買TSM，升足成晚，買完走撚埋啦師父相對其他高質美股升得快係事實

tsm 80啦 喎
星期五 70加碼 1日變80

下 走左？

中芯strong hold到下世

無lu無lu繼續打工啦你

屌 原來兩個都係真心傻鳩

我都係
無事喎
三隻都賺緊

TSM日日升

就快燈死

伏味濃

支芯班傻鳩可唔可以出黎報下平安

開post 日到呢一刻+21%

中芯呢？

最仆街既係，政策冇變，但係就唔放款😂😂😂

咁做audit果班又冇理由write off 共產黨d數

大條道理做假數

台灣是中國一部分
所以台積電係中芯一部分

Ching 你入咗幾多tsm

秘密

今晚升穿80都似

眼光長遠一點

咁希望短期未來升穿100不是夢

82

買中芯 沽台電 中芯世界第一

潛足兩日唔敢覆，講中咗駁唔到?
惱羞成怒屈9人
而家又突個頭出嚟俾人笑

回少少就入

兩邊都有買
中芯輸到仆街含家產
台積電救命恩人
Taiwan No.1

85

訓左冇睇 tsm 現價幾多？

84.98

可以答我 中芯？

84

點解台積電 一開市橫行既 壞左

中芯壞咗

有啲弱喎

美股升12%,台股10%漲停都到唔到

一燈就縮哂
應該要嘔返5,6%出嚟

尋日買咗中芯

中芯訓多陣先啦

又升到停板阿

今晚跌返8%先

唔跌點先

大家賺錢

昨天82.5放一半，起身好心up，現在開心，今晚75買返正

米狙擊佢地
佢地已經好慘了

今晚會回落?真心問

75我就入返2000股

台股已好明顯，高開走低

首先呢個技術係北大，唔係華為。

呢個技術係好勁，完美解決左Si的問題。
可以提高晶片密度極限的方法。

不過，
第一，佢要建立碳基生產線難度非常大，仲要研發時間不確定。
第二，係就算過五年比佢追到現有技術，到時現有技術個價錢已經跌左，咁佢d開發費就唔會賺得返。
第三，佢去到極限時一樣要EUV。
第四，人地一樣可以反向研究碳基

其實中科院(中國嗰個) 已經有GAA 大約2nm研究，不過都係嗰句，量產到先講。。。

睇好中芯
發揮社會主義優越性
學老毛搞兩彈一星既魄力
20年左右可以追平TSM技術

唔討論邊隻勁邊隻廢
有賣出訊號, 就算唔賣曬都應該獲利止賺減持
btw, 衣加有特價貨喇

今晚咩事跌成咁呢

你望下連登有幾個post 吹奏

咁都係技術指標

不過啱啱入左平貨

我係佢爆升前開post 喎
吹奏？

睇你咩位入

40賣完數緊錢啦, 你仲等緊升？ 你瞓醒未?

哦 自high 完就好

中芯賺錢就話人自high
TSM跌就技術調整唔撚洗驚

中芯今日彈左8% , 無買

台股又縮

同美股個差距越嚟越大

Tsm台股跌 美股升

78 加倉機會！！

tsm真係好撚慢

好彩你識走

妹咗咁耐，聽日想入

你覺得會升?

重推呢個post
叫買左中芯果班塊臉放係邊

揸緊ASML

睇下特斯拉

揸緊中芯

想輸？ 唔郁喎

是但
$40 當趺左
擺夠十年

做咩又推post
台股tsmc 即刻又跌

中芯被制裁 此post 已完

支芯潛力股黎，黎緊biden又贏緊，實變返侵華，依家個價簡直大便賣
biden biden
支芯 支芯

親華

叫左唔好再推

輸身家未

好彩你冇買

升得越斜，沽得越快，不變定律，相反亦然

環保post

中芯股東交智商稅比中共其實無可口非

又binc

講真TSM真係冇晒水位, 中芯個價仲係企得好硬, 今日鐵底18蚊走唔甩, 長線睇一定唔會跌穿10蚊, 驚西咩講真

考驗緊愛國藍絲既信念

不要推了

係.....插左好多, 因為太多不利消息.

推

唔好再推啦

中芯班高層都係台灣人
你估中芯班友係想搵錢定真係真心幫中共

想入tsm, 諗緊咩位入

買港股輸錢抵死啦 有美股唔買

攬炒緊仲買咩

TSM技術早最少兩代都係24倍PE
981憑乜咁高PE

不要再推啦

你有無揀錯 一目了然 點吹都無用

嘻嘻

加埋IＮＴＥＬ呢個大客，下年TＳＭ都上硬１５０。中芯應該得返個半。

靜啦， 未買夠貨呀！

唔好再推 我超重貨

全倉tsla aapl tsm nvdi
教我點輸

今日中芯班大陸支那蛆又打晒飛機，中芯向美國申請批文都有借口比佢地推高6%，又唔知有幾多人中伏了。

唔好再推呢個post

星期一-50%

升幅都仲係高過TSM 我都唔知有咩好吹奏 高位唔放就唔關我事啦

星期一呢？

拉

環保Post

中芯被制裁，畀牛牛界定為中概股嘅TSM又要爆升了

中芯點柒都影響唔到TSM股價啦

我買tsm 走都冇走過
點解買中芯要走既？

得妖股先會有波幅無升幅

相反
支共一定會托市
大家可以入市了

你自己上支牛睇，佢地真係咁股市都堅持一中原則

唔好逼死人啦
佢已經兜得好肉酸

年年創新高做乜要賣？

愈嚟愈壟斷都賣

中國最強晶片商

佢唔岩炒股

如果連tsm 都賣 世上冇咩股票值得買

向下托
讓領導走先

留名等膠中芯仆街

我們在台灣國的父，願人都尊你的名為台積電，願你的5nm降臨，願你的tsm，行在地上，如同行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為5nm製造技術全是你的，直到永遠。阿門。

之前未入tsm唔敢出聲，依家終於可以覆呢個post

睇黎再要加倉. 台積電.

遲早有龍芯出現升返上去..

中芯已到最低位
大家可以入貨了

國家隊都未入場

宣佈制裁之日一定大力托市

又黎啦

聽日仲唔跌到仆街

清 靜靜贏

中芯當日$11.9, 有冇揀錯一目了然

好後悔買左TSM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

高位唔放 你自己問題啦 唔識set止賺 你買乜都輸架啦

講真TSM真係冇晒水位, 中芯個價仲係企得好硬, 今日鐵底16蚊走唔甩, 長線睇一定唔會跌穿10蚊, 驚西咩講真

見到幅圖都知有排升唔起，上面咁多蟹

TSM就唔同呢

TSM又升，最後逃生門，已經price in未來十年價值係時候轉中芯喇

吊 咪撚推 靜靜地好無

ok

$42 入＝傻仔
唔入＝正常
$20入，$38 走＝識走位

okok

k

👌

吊 靜啦 admin 幫我del post

唔好再推

升太急喇TSM完全over value得好交關

任何有理智既人依個時候都係應該short TSM long 981

On9到

傻散心態

唔好推
求你班大帝 我超重貨架 dllm

麵神燈唔燈得死佢

買tsm 都犯左國安法

返去買中芯啦

係咁升冇位加貨

樓豬是咪想大dodo出手燈死tsm

最好快d 燈

等你地唔好再買

快d燈想加貨

召喚麵麵入嚟啦

TSM都叫升得急
依佢睇法 成世都係台積弱就最安全喇

佢炒股票係咪冇睇到市盈率

匯豐最安全

喂，屌你洗唔洗做到咁盡先

80蚊磨左兩個月都叫升得急

之前52蚊買一路冇放到 成日想等佢回到75我再買多少少
點知穩到咁

叫左你地靜

靜靜地贏唔好

以後有股票唔推介啦

咪撚推post啦屌

錯盤？89蚊.....

定係大戶又昆人接火棒

睇來今晚上90

唔通真係衝100？
聽日台股仲要無市

全球晶片代工廠龍頭台積電（美：TSM，台：2330）公布，9月合併營收1275.85億新台幣（折合345億港元），按年增長24.9%，按月則增3.8%，創單月收入新高。台積電累計今年首9個月，合併營收9777.22億新台幣（約2644億港元），按年增長29.9%。

台積電本周據報獲得英特爾Intel（美︰INTC）的3nm製程晶片訂單，有分析稱相關訂單應該是Intel新推出的繪圖晶片，而非Intel處理器（CPU）。台積電於周三美股時段已創新高，在台股時段升2.26%，收報453新台幣，市值達11.75萬億新台幣，折合3.18萬億港元。

叫撚左唔好再推 你班連登仔

收皮啦你咪又係推

咪再推

有無得tag麵麵入嚟
想睇下佢燈唔燈得死TSM

邊個夠膽再推

推中芯，咪撚再推呢度

吊 重推
重貨到可以買間細單位架

中芯上啊

喂呀 未炒完消息呀

中芯今次真係上啦
大家入市

講真TSM真係冇晒水位, 中芯個價仲係企得好硬, 今日鐵底20蚊走唔甩, 長線睇一定唔會跌穿10蚊, 驚西咩講真

17蚊已經中芯個底黎無得输
大家可以撈底了

呢樣真

有冇人知今日TSM做乜鳩？？？？

個個都跌佢升乜7？

財報呀 你有無搞錯呀

有冇睇新聞架

有睇

興奮得濟鳩叫下姐

dllm 又推

咁勁, 係值得推

96啦喎

仆街，收ao買左，係咪要jump?

jump??

屌你個西

TSM暴動呀

繼續strong hold

末夠貨

TSM個泡沫大到不敢想像

TSM!TSM!TSM!

TSM TSM

都估到呢個POST又會浮面

中芯小粉紅呢？

\TSM/ \TSM/

破百

中芯撚呢？？？

歷史一刻

我17蚊入中芯個幾月賺40%

Taiwan can help

100蚊

我一日10%

老衲-： 低調是牛B的玄耀

101.7破上破高位

低調啦你地班仆街

有2手

bin

無睇幾日 發生咩事

Nio 300%

垃圾 all in 中芯

訓左冇睇，中芯大炒緊TSM幾多比零？

bin c

長線睇基本面

一間年年蝕錢
靠国家補貼 偷人技術維生 仲要比美帝制裁間諜公司

一間獨市+領先全球技術
黎緊整2納米

唔識睇基本面？

中芯呢一兩年一半以上成交都係北水，全靠呢班愛國支那蛆先支持到個股價，但黎緊會受制裁，班持股既外資九成會推高黎走貨既。長遠呢隻中芯會跌返去10蚊樓下，真係早走早著。

當初入得唔夠多貨

簡簡單單 tsm 日日升

中芯今日個價真係好硬淨

駁唔到.....

跌?跌條毛?

真, 跌唔落

TSM破左百之後好似揾唔到方向咁

睇黎又輸中芯幾條街

是
中芯最大贏家

沽TSM
買 0981

其實而家好多美股都貴到無論
tsm都好貴，但起碼佢係行業龍頭
hold 貨既話都無咁驚

講貴
邊夠981貴

好野先貴

所以呢隻坐貨真係唔會驚

tsm真係送錢

仲以為搵唔返依個PO

TSM換手率長期低過1%，但keep住升
根本無人想賣貨

啱啱都想搵番呢個post

TSM(非賣品)

連登都唔買時，搞到想入中芯

環保

D人仲吹中芯有前途，係到死雞撐飯蓋

合理價一萬億美元無得走,台股1000

吹左5個月 快入

笑撚死

講真TSM真係冇晒水位, 中芯個價仲係企得好硬, 今日鐵底19蚊走唔甩, 長線睇一定唔會跌穿10蚊, 驚西咩講真

買tqqq有無玩tmf

UMC呢 8.1想入少少

傷芯國際

好想去日本呀

TSM升得咁慢，完全係廢老先會玩，中國芯正氣好多

仲買唔買到光刻機

聖誕快樂 tsm 明年200見

妹足成個月 10X

7.8入咗
呢隻都幾浮動

直接美國開工廠
黎緊係科技世代萬物皆晶片gogogo

好想快d妹上11x

好想登自己
可惜半年來都係升

會唔會諗多左

中芯今日升左12%，悶撚TSM又輸

升咁多，都仲有咁多傻散坐緊艇
反而tsm隔幾日又新高
坐艇定坐火箭自己揀

TSM撚悶唔悶? 盤前又升得果2%
廢老先玩

仆街跟臭雞上星期走左一半貨 無啦啦賣乜撚野

話明係臭雞...

臭你老母

孖爆佢！

amd 上番97 好嗎

走左tsm入左amd， 上錯賊船

訓左冇睇中芯破頂未

上了上了

訓左冇睇

TSLA好似爽啲

盤前已經119

根本唔會回調
日日升
痴撚線股

升得咁快, 楂leap call都好似輸左錢咁

有機會？

樓主股神黎架，買乜都賺

只買一隻

唔好睇死tsm

一星期升得幾蚊

一個月升10蚊年尾都200啦

無睇一星期升左十幾蚊

14號

都再加倉呀

再加倉

再加 , tesla升到驚 tsm穩穩陣陣

只要中國複製唔到技術
500 不是夢

中芯世一
不服來辯

今晚隨時過125

好一段環保♻️貼文

次次破頂覆一次

想知出處

各位一定要睇呢集 關於台灣半導體 市場現況.
AI 5G 電動車. 各行各業都要ic, 未來幾年半導體產能供不應求.
時勢際遇造就台灣成為全世界半導體製造中心.

TSM GO GO GO!

我

中芯又跑贏

中芯又贏，tsm撚出黎講兩句？

有無巴打有研究UMC

搏佢一陣開盤震一震，震完即入

買左先研究

買了

早半年唔係有幾條弱智仔話台積電廢老先買咩？去撚咗邊？出嚟喇屌你老母

全都是泡沫

可憐 又贏部車

台積電, 真香!

TAIWAN NUMBER ONE!

今日:tsm升到驚 telsa穩穩陣陣